美團過兩日會升返

呢2日跌原因好簡單, 因為上星期地攤經濟推出, 多左夜市掃街自然少左人叫外賣

但早兩日習大大又話唔比擺地攤, 所以今日開始會多返人叫外賣=過兩日升

😂😂

ok

樓主做緊Ibank financial analyst? 睇得好通透喎

呢件假屎忽既賣點就係疫政同地攤經濟中既物流，
最要收入係酒店，一句講晒全部仆街蝕住賣

真升

你真係超燈

希望巴打執到少少

咁多美團post 呢個係最有質素 同最準，
其他都麻麻

好多酸post
利申冇持股

自已諗真D自己講乜

希望絲打撿到少少

太high 而加，唔敢買多

有呢啲post 可以準備put了